就係嗰啲咩港女語錄 咩我的理想男朋友 搞到班港女都FF男朋友係咁咁咁

近排ig story 好興 理想男朋友bingo
搞到成班港女都FF男朋友點點點
有男朋友嗰啲又po完再tag自己男朋友
啫係畀說話自己男朋友聽？

我想要嘅肩肩

奴隸 奴隸 奴隸
奴隸 奴隸 奴隸
奴隸 奴隸 奴隸

成撚日都比女人物化架啦

在銀行下象棋的鹹蛋超人？

我就黎寫email 去投訴佢歧視

講番起，之前fb都有個猛鳩語錄搞下對抗..點知最後成個page賣左畀大陸人放農場文

根本教壞人，咩咩十萬個理由都係，邊有咁多case, 仲要日日有，一個膠過一個，唔係作我都唔信，仲要d女信到十足

我的理想男友係肩肩

又公開示愛

唔得？

梗係得啦橙

多腳毛

幫拿包包最憎見到男人攞住個女人手袋

女朋友版：
西西西西
波波波波
腳腳腳腳
樣樣樣樣